衛蘭悉尼演唱會仲唔肯取消

衛蘭聽晚喺悉尼有個演唱會
係武漢爆疫情之後話將收益捐比武漢
當周杰倫演唱會延期
JJ演唱會取消
連陳小春都取消既時間
衛蘭你做緊咩？？？
好失望

買咗仲應唔應該去

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

咁都失望？

衛蘭無大陸人聽
點解唔去

係武漢爆疫情之後話將收益捐比武漢

主辦同冠名都係內地公司嘛

我記得之前香港有咩遊行嗰啲 衛蘭都會po story話be careful/pray for Hong Kong之類嘅嘢

外國d大型活動都無取消喎。
主要係中港台澳

人地同3萬隻曱甴講咋

吓，佢長年喺大陸開show喎

唔會掛衛蘭bb藍架咩？

咁代表佢心痛手足定黑警？

鬼妺仔 u never know